收 二手apple tv

想收一部二手4 gen Apple TV(32 or 64)
如果有巴絲想放可以tg我

TG:fai487615